你估有無喬裝今晚攪中電？

港燈誠哥一定唔會攪。

可能會有人攪中電令我地輸民意，所以無論點都好唔好攪電。

如果斷左一定係對家做。

本人在此備案。

agger

使乜對家搞
政府落個order比中電咪又係要跪

電撚死

除左村屋，牛屎佬自己搞自己。大廈根本會搞唔到。好多都係區降壓站直俾大廈，同埋降壓站爆會好勁，真係好似支爆咁。香港人係唔會做

首先點入11kv 站熄來電同rmu
又有拍卡又要鎖匙
咁又咁cam 仲要熟手技工勁快拉車仔出黎
hv呢行唔多人

中電係自己友

其實叫佢自己停電都可以屈我地

去到今日仲講輸民意?

記唔記得米高加道理篇文

冇可能
電到化灰都似

我知，但我都備定案先。 睇睇大家咩睇法。

藍絲傳 老母信咗

半島開門比我地呀

係，我都係老豆聽藍屍聽返黎。

但有時都有用，因為藍同紅係有關。 關紅事咩都做得出。

你估咁易搞到分分鐘命都冇

係咁解釋無可能搞到 唯一係 港共叫中電㩒掣

係咁叫我叉電

無人會搞中電 一定係黑警扮

唔識唔好亂黎
堅危險唔係講笑

你又估下中電會唔會主動跪嚟配合

亂作

我老豆都係咁不斷同人講
傻撚咗

人一藍 腦便殘